90後不如試下停止批鬥00後

我仲以為自己經歷過點比人標籤
90後可以唔再repeat呢樣嘢
7080年代 興聽許冠傑個啲 又有幾多個90後鐘意
到左我地就鐘意eason 謝安琪容祖兒
你呀爸呀媽咪又覺得你唔知聽乜

我地用WhatsApp Facebook
你呀爸呀媽都係話唔知乜黎，唔識玩

講咁多野唔係想做抖音打手
我都覺得玩抖音真係好on9
只係覺得自己以前比長輩咁話過
唔應該用自己比人年紀大黎拎優越感
覺得佢地玩既野on9係咪可以導返佢地轉頭
同佢地分享覺得好笑既野
話唔定未睇過睇完都會覺得周星弛好笑呢
越來越多00後點樣點樣既post
完全就係以前90後比人話廢青唔捱得既語氣
點知原來係90後開

希望各位90後過多廿年唔好變成自己最討厭個啲廢老親戚

利申95年

搞清楚
屌抖音係因為抖音係大陸野先屌
你玩snapchat儲火理撚得你咩

連登仔冇嘢唔屌咖

岩
以後連登我地00後揸旗

而家咪就係問你係咪一味屌人冇taste屌人on9就有用囉

係

你都覺得玩抖音真係好on9 wor

玩抖音我理撚得佢幾多後
一律屌佢老母支那狗

因為00後真係抵屌

00後咁on9就係因為由啲70尾80後嘅父母教出嚟

一切都是因果循環

我意思問係咪對住啲00後係咁踩佢地玩既野就有用

太多人屌得太簡單唔夠詳細
例如：屌你班00後玩抖陰係咪on9

一：人地玩緊app冇原因咁俾你屌戇鳩 佢只會當你戇鳩 繼續玩唔理你 如果你地肯解釋俾佢聽佢地可能唔玩呢

二：佢想知嘅係你地點解咁憎支那野 同屌佢地用支那app 你可以話支那洗香港血 支那app唔安全 而唔係話支那on9 用支那app係戇鳩賣港咁就算

唔好用我地累積返黎嘅國際視野同知識笑人地十幾歲無知 支那咁撚賤都唔知 因為咁樣就同職場老屎忽無分別 屌fg話咁簡單嘅道理都唔識 做野又錯 但係你淨係得個屌字又唔撚講清楚唔撚教人

以前咪又係70、80後批鬥90後

新事物新潮流出現可能會覺得柒去屌佢地但係一段時間後咪又係接受咗變咗主流

以後又會繼續屌10後

終於有人明

但係出面好多五毛惡意分化我地呢幾代人

唔係特登批鬥00後
但係而家D 00後真係好弱智

d 00後真係好垃圾
我地90後當年smart幾倍
利申: 99年

唔得喎屌你老母

冇人屌00 後

係屌蝗子化

百屌成材

班00後過幾年一樣屌返10後
仲有點解708090後會集體一齊屌00後
比起針對8090後利害禁多？
原因係價值觀的問題
8090後點做錯都好，最少都係一個真真正正嘅香港人
利益至上、功利、付出最少得到最多，呢啲根本係香港人的特色。
不過，班00後大部份赤化嚴重，行為生活受大陸文化嚴重影響。講大陸潮語、接收大陸資訊節目、加上受嚴重赤化的教育制度影響長期落去一定破壞香港文化。
一個地方的身份認同同本土文化息息相關，假若香港文化比完全赤化，就等同於香港人這個身份滅亡。

其實係抖音on9
定係因為抖音係大陸整既on9
抑或抖音啲用戶on9

幾時輪到你班90 00後出聲
一擔擔

你班90後死開喇😂 人又老套講野又on9
依加係我地00後時代 死老野🖕🏽

00後喺垃圾

無論咩年代 一個年代入面一定有唔同人
可能大部分00後係質素低 但唔應該因為一個人係「00後」而標籤佢係無毅力、無質素嘅人
有啲00後亦係土生土長 咁嘅批鬥對呢班人實在唔公平
作為年紀大啲嘅一群 與其不斷批鬥全部00後
不如諗下點樣灌輸正確價值觀 教下細呢一班 令香港團結啲啦

批

個個人上左位都會批鬥下一代
無人例外

我喺00後

90頭既90後同打後既90後其實已經係兩個lv
95就收皮啦

90後又咪一樣蝗化 一堆堆咁上去消費
又喜茶 又海底撈 都唔好得去邊

90後屌00後
係有目的地屌醒00後
而唔係為批鬥而批鬥

咪係
屌00後赤化之前可唔可以反醒下自己
啲on9大陸文化90後都有份帶起

True, 所以香港人其實本質一直都無變

社會撕裂咪多得班垃圾囉

開口埋口00後 睇佢地都唔係大人地好多啫

就係鍾意聽許冠傑譚伯羅文哥哥梅姐王菲林憶蓮唔撚鍾意聽容祖兒

利申九十後

你有冇接觸過佢地蝗化得幾勁啊？
好多人講大陸潮語 睇大陸節目
同朋友之開講蝗語 完全唔覺得有問題
做過補習同有細佬妹嘅90後應該感受到有幾恐怖

容祖兒同許冠傑都算本土嘢
抖音 支那節目 算乜本土嘢
00後鐘意呢啲嘢係助長緊支那文化入侵
希望佢地明白
贊成盲屌無用 但係講完都唔聽
就抵比人屌 好似之前00後撐殘體咁

00後好撚鐘意大陸文化

D樣又好撚蝗 咪屌

以前高登80後鬧90後
依家90 後鬧00 後
正常現象
以後你地可以批鬥10 後

赤化問題

80s尾 - 90s係知得最多嘅一群，因為橫跨97前後
呢段時期之前嘅就算知中國危險都係愛國大中華同大一統膠，無力回天，同埋上晒岸，出事咪走囉

而呢段時期之後嘅人則完全無經歷過啲咩，而史書、周邊資訊應該被過濾，而且浸淫喺中國產物中，唔知中國幾危險

所以世代戰爭中80s尾 - 90s基本上係面對兩代夾擊，好無助、好為難，你仲話我哋用上一代思維去judge下一代，根本無理解過背後原因同燃眉之急

好多人以為咩以前80後笑90後，所以而家90後笑番00後係好正常而唔去理

問題係而家連登情況嚴重好多，好明顯有部分人刻意想分化呢度既人，再加上好老實講呢度既人唔太肯去獨立思考，見到多正評或者有幾個人講過就諗都唔諗就照跟

我就唔太記得當年70後有無好似而家咁多人去笑我地80後，而我當年都無笑到90後，過來人都知道後生就一定有D野係唔識，但同時你亦會有野係班老野唔知

加上呢十幾年香港赤化墜落得咁犀利，如果新一代可以捱得過而家既，你係肯定俾上一代既人叻

你明唔明你搭緊車 然後隔離個腥港人細路女一路睇抖音係有幾燥？ 我真係唔明啲人 通街睇抖音又唔帶耳筒係想點

呢樣真

叫班00後唔好咁戇鳩先啦

00後支那種 唔洗批鬥

有啲位都認同你
但你講埋咩優越感啲支那用詞 叫人接受抖音=新潮流 就

大家咪嘈 70後又好80後又好90後又好00後又好

總之90後既連登仔岩哂

屌00後係因為係大陸嘢

咁你係完全曲解左我
抖音係其中一個例子
我只係想表達每個年代流行既野唔同
我無話過抖音等同潮

on9 90後比80後屌完又唔屌得番00後
好撚慘姐

我都未撚屌你，95年扮咩老屎忽
懶係看透世事咁
利申85年

咪係 屌你老母
利申00後

重點係00後10後多咗好多蝗

成班00後正評

一路覺得00好慘.環境造成佢地有d 問題咁

屌 不如大家屌下點解tvb播乜鳩 連登都有個po
屌你班垃圾 大陸劇都睇
平時係咪食開屎
唔止00後蝗化啦，仆你個街連登都蝗到

有名你叫child登

你著到成個泡菜咁撚有人屌你咩
根本唔係taste既問題
鍾意支那野就係原罪

如果你唔想比我地批埋一份
唔該你收聲

清心水清

00後一堆支那人 個個用拼音 講蝗語 玩蝗Apps
好難悉出善意喎 已經非我族類

你篇文邊句問緊？同埋搞清楚你寫緊咩，你寫緊零零後因為唔同世代而被屌，但又將抖音撈埋一齊講，人地解釋返俾你聽因為抖音係大陸野，所以先屌，唔關世代事，你就話係問緊人係咪屌就有用，你諗返轉頭，有冇發覺自己以前俾人屌嘅原因可能係因為九唔搭八？

有，女

抖音連日本人都瘋狂玩
只係連登仔毒撚偏見覺得中國出就係衰野姐

但d垃圾00後真係好智障

其實snapchat儲火都係得d 00後先鐘意做

人地而家就係想清洗你香港人呢個身份
文化 教育 政治 日常生活每一部份入手
遲早完全大陸化

土生土長既00後會慘都係因為拜佢班雙非同學仔所賜

啱，連登好多00後連關sir都撐
明明又淘寶又玩中資股
平時推下昏迷緊嗰個二打鹿咪算囉

抖音咪玩一陣

但90後咪又係日日淘寶
除左毒撚唔買衫之外，有邊個90後唔淘寶呀

要反就一視同仁啦

我
要一視同仁就唔好再係地鐵著住校服講蝗語

啲post假膠居多

都係個句上樑不正下樑歪 只同意樓主一部分

上班台又係。呻兩句就比啲老屎忽屌你廢，屌你唔努力。明明班友以前都係咁呻，上左岸就扮撚晒人生教練

就係依d 99年嘅人仲攞住90後個名屌鳩00後
想問你同00後嘅分別喺邊

係架 連登毒撚最中意盲反大陸嘢
唔好上囉

有冇地址？我過黎揾你

屌你啦

樓豬可能想搶撚左佢地部電話dum落街掛

你咋
好多連登90後好理性淘寶

咁係另一回事 唔代表抖音唔垃圾
全部都是垃圾

咁不如你講下大陸有咩好
日本人都瘋狂玩等如冇問題？

你其他嘢柒我都無講
玩抖音追大陸星睇大陸劇,閒時無嘢做就北上飲喜茶
呢啲唔撚抵屌?

得罪講句，回歸後出世既都on9啲，唔止00後
我個人係批鬥埋97後出世既 因為親眼見識過好多97-99後輩都真係人如出世年份，一舊鳩柒同一舊鳩舊
利申94

5p字唔屌
抖音蝗嘢又唔屌
乜鳩skr又唔屌？
90後有乜嘢係夠00後戇鳩

我都話過唔少玩大陸嘢嘅00後 但我話佢哋嘅main point唔係因為佢哋係00後 而係因為佢哋玩大陸嘢 其實我哋都係見到大部份00後有講蝗語/玩大陸嘢先屌啫 我哋應該同佢哋講大陸嘢唔安全 抖陰冇營養 殘體蝗語破壞緊香港文化之類 嘗試教化佢哋 而唔係一味屌 佢哋唔聽先一巴煎落佢度
利申89 暫時已成功令兩個有玩大陸嘢嘅00後唔再玩

90同00後都一撚樣嫁咋
冇分別

90後=香港人
97後=中國香港人
00後=中國人
垃圾中國人點解唔批鬥得？

無用架 00後會繼續屌10後 而10後又會屌20後 人既劣根性係咁

兒登仔根本唔止屌00後用抖陰/中國嘢

根本係老屎忽心態見乜都屌

ps 05年 借老豆ac

00後最大問題係蝗化好嚴重
引入哂D垃圾文化

玩抖音啲人係抵屌咁你咪屌玩抖音啲人囉，但你唔可以因為多00後玩抖音你就一概而論鬧00後架嘛係咪啊？鬧之前要諗清楚，唔好係咪就鬧，分化唔同年代嘅人。如果唔係你叫嗰啲支持本土又唔玩抖音唔用淘寶嘅00後俾咩反應你？

其實我地00後有自己的文化
唔輪到8,90批鬥

因為大陸野先屌
啲00後好多都話大陸有幾好，咁都唔屌唔該死撚左去

認真，其實00後蝗化嘅問題好撚嚴重，同我同班嘅有3分1人係大陸仔 ，每日都嚮度講“666”呢啲蝗言蝗話，日日寫簡體，一到假期就話“不如返大陸飲喜茶，食海底撈”，仲要不斷吹奏啲蝗國劇有幾咁好睇，見撚到就想嘔 ，叫佢地咪撚咁蝗，又話我唔撚尊重蝗國文化，我心諗 蝗國撚有文化

利伸00後，求大家屌醒班柒頭

講得太好
樓主你老母
許冠傑關80後撚事啊
又屈我地鍾意聽

10後表示蠢蠢欲動
準備全面進場child done

Xx 後係共產中文
90 年代出世就 90 年代出世啦

好唏噓...
掉番轉諗，係咪只係8090後響度垂死掙扎
70後以上大中華膠
00打後都會被赤化，講融合

墮落既00後少少本土文化都無
唔屌佢地要和好???當我左膠呀呢家
接撚硬啦你

97.7.1後

其實唔係個個00後都係咁
返緊pt見到有個00後好本地 好岩傾
佢16歲 有次一齊搭的士 咁岩司機屌政府乜乜柒柒
佢又附和到 行為舉止唔似16

相反公司有幾個00後 屌 一放lunch就成堆fd用普通話講野 聽到都打冷震

樓主00後蝗蟲 完

抖你老母音

屌你啦
唔信你用少少錢去網吧
d大陸狗係叫"秋 秋 秋你媽"

屌你地班有份分化00後嘅90後
你地淨係成日淨係屌00後蝗化
有冇向佢地灌輸反共價值觀呀
屌完又唔撚教
正宗垃圾咪你地班仆街囉
利申：一個生於香港、長於香港，講純正廣東話嘅01小薯

抖陰

其實係連登姐
出面無屌太多

如果00 後條女正
話知佢玩咩app

屌你 岩聽

咁多正評

秒

真，我地90後係高質啲

其實係屌蝗化，個班撚屌係覺得支那係冇問題。其實唔止00，90都會80都會，再上一輩唔好講，紅底又唔死撚返上去。 近日係IG見到有人Post

見到呢一幕，其實已經知道香港冇救

上連登咁認真

00後死廢物仆街死

抵呀
但係一味屌 咪就係只會撕裂唔同年齡層既人
可能我講野1999
我覺得重點係點preserve 同傳承更多本土既野
等我地下一個generation 可以唔沈迷抖音
你一味淨係同佢地講你地好on 9
問心自己都聽唔入耳
又點解要期望人受得你屌

即係咁講

咁講咁講咁你prefer點做啊

我係指第一句

唉 即係咁講姐
長大最恐怖就係見到自己做左細個最憎既人

我舊曆係99年 新歷係00後。

點解你可以當正全世界人都有義務教你野？唔教就係正宗垃圾？
關於反共，連登仔唔係已經日日屌蝗？你有無好好睇清楚每個post d留言？識唔識自己消化？係咪真係要一對一咁教？
利申 唔反感00後 只係相處後發覺真係有種腦旬未生埋嘅概嘆 希望可以試下做CD-ROM 先 唔好下下先聲奪人

痴撚線
睇下幾時食死佢

所以已證實00後=狗

就算唔講咩抖音
單單係講蝗潮語,支持殘體,用拼音打字
已經要屌佢地啦!
比人文化侵略緊啊仲on99咁,話咩寫殘體快,講蝗潮語有乜問題
矇撚過豬!
唔明點解90後咁憎蝗同蝗文化?去了解下啲蝗做過啲咩先啦仲掛住玩抖音

下 個討論下下都去到咁叻你做左去呢個level好難繼續

首先自己唔玩 唔睇中國節目
唔寫殘體字
我可以做到既野就係見到幾多個細過我而好沈迷既人慢慢感染佢地
啲好宏大既野我唔識呀

ok
唔知點做
即係屌又唔屌得
乜都唔使做

Ok 唔撚想討論同你

有冇諗過捍衛本地文化嘅00後感受

認同

利申05後

即係其實你岩啊
宏大嘅嘢你唔識,我都唔識
剩係知佢地融入大陸文化要屌
我都想有個解決方法啊
點知原來你都係純粹屌鳩連登仔

以前都會屌2句，依家屌都費事

你on撚9喇 枉你話自己95 用下個閪腦諗下都知唔係年代同潮流問題，係00後被蝗化，好地地用乜9抖音用埋d支那野，係賣唔賣港既問題

利申95

蝗化要屌 但唔好標籤00後等於蝗化ok?
係好多on9 00後 但唔覺得90後好幾多lo
咁樣屌法佢地真係當我地係廢老 無助解決問題 除非你想直接無視新一代
利申98

樓主幼稚到癲

好少見連登仔好似樓主咁有質素 唔洗理啲on9仔 淨係識用偏激方法去處理事情 個啲人成個低b仔咁 以為自己批鬥人好撚型 真心一句： 食屎啦屌你老母。

其實屌中國個啲 都幾好笑 屌到中國7晒 去到外國咪又係比人叫chinese 然後喊晒話 i am from Hong Kong 老實講 外國人 who fucking cares!!! on9 仔 唔諗點幫手解決 一尾淨係識屌 越屌中國 中國reputation 越差 受罪嘅咪又係我地 真係擔心香港應該理性啲 唔係淨係屌人 如果唔係同猩猩有乜分别呀 受過教育架on9

唔係鼓勵蝗化 大陸人係好撚柒 但係屌鳩 中國 係真係無補於事 希望香港人識諗 緊守崗位 做好自己先 我地個個都做好自己 唔洗靠屌 都可以令香港變得更好

明明90後就最應該同00後企埋同一陣線 班7，80後好多都變左港豬，就算未變同班00後都有gap，90後身為同00後年齡差距最細而且又明白事理嘅人好應該好好咁教育下一代，你地90後作為社會棟樑日撚日淨係識上連登屌鳩人又唔做番d有建設性嘅事，如果你地肯好聲好氣同班00後講下都仲可以阻止蝗化速度，你地得嗰屌字有咩意思？小朋友易受人影響大家都知，大家都幫下手教下佢地潛移默化無形中可以改變好多，不論係思想定價值觀。假如日後蝗化問題愈黎愈嚴重嘅話你地呢班只係識屌嘅90後都要負責任。

你唔好出黎搞笑啦 幾戇鳩先覺得外國人唔識分支那人同香港人 支那咩料大家都知 唔撚屌得？定你覺得支那是我家唔忍心屌？

其實你地明唔明白00後嘅問題係邊？
00後現在存於求學階段，對身份認同上好多並無概念。
或許較大一班嘅00後，對香港人身份認同十分強烈。因為你地青春期時，大陸文化並不影響到香港，香港教育並未推行赤化式教育。不過，較後班00後正面對上述問題，從言行舉止中，明顯深受大陸文化影響好大。8090後有無呢個問題，我答你一定有，但最少有班8090後會大大力屌佢地。現在00後圈子根本並無呢個意識。
仲有00後好中意面對香港早年文化，永遠以老餅、落後為藉口，黎掩飾佢哋對香港文化的無知。其實好多90後並唔係處於四大天王、張國榮、梅艷芳、譚詠麟的年代，但並無90後認為認識上述人物係落後表現。我係要你地識呀，唔係叫你追捧。00後唔好將無知合理化！加上00後中意自己文化為潮流，佢哋呢啲潮流正正係大陸文化。呢個時候都係比8090後屌得最勁。
有時都好想自己係90頭80尾，果時算係香港文化最後皇朝，陳奕迅實力派果班唔需要講，佢地活躍到現正都係潮流。陳冠希、twins、fiona、鄧麗欣、方力申果時既偶像派，最少都係學生主流，唔需要聽垃圾kpop大陸垃圾星。希望90後班明星可以打返個勢，唔好要班0010後受大陸文化荼毒。最後都係果句，香港人加油啦

作為一個00後
其實絕對唔覺得屌00後有咩問題
自己眼見身邊年齡相若嘅人都有好多睇唔過眼嘅嘢 包括打我一兩年99 98嗰啲
雖然身邊講普通話嘅近乎0 但係蝗語滿天飛

之前去camp見到一班師弟妹出到去都唔會打算出去海邊玩吓 踩吓單車
連鋤大dee都可以唔識
坐埋一二邊攞住部面對面玩online game
好似冇咗手機就冇娛樂咁
就算係00頭唔會講普通話唔會講蝗語 睇到普遍嘅興趣都覺得戇鳩 更何況咁多新移民?
有九成嘅00後都係戇鳩 仲有邊個得閒理你係唔係特別與眾不同嘅00後
俾人屌唔是冇原因的

利申啱啱00

認同你個觀點
btw00後好多時真係抵屌
先唔講抖音 講下工作
挨兩下就屌曬鬼又話老細係垃圾
之後就劈炮唔撈
可見00後係幾咁唔成熟

再者,身邊識既00後 佢地既思想係幾咁on9
覺得所有野都係應分得嚟
覺得自己個套係啱 人地個套係錯
完全唔接受批評
一批評佢就放上Instagram開Po

講番抖音 蝗蟲既野都肯
仲要係垃鳩圾既野
手指舞彈嚟彈去覺得好撚型
仲要用埋垃圾殘體字

最後,想講既係雖然90後瘋狂針鳩00後係唔啱,但坦白講,唔屌佢地的話可以做D咩令佢地醒,香港既未來遲早都係佢地手,但我諗真-香港人都唔想見到日後既香港比人蝗化

00後,醒下啦

多謝你 其實我只係想
唔係淨係用屌9既方式去扭轉蝗化
點知入到黎啲人就話我係死左膠 又話我幫抖音講野 我完全唔想再討論 搞到我覺得唔應該開個post
但係又好搞鬼得到好多正皮 百思不解

我開始覺得自己表達能力太差
巴打好一針見血

高學歷巴啲正經po冇人理
廢老vs廢青，有樓vs冇樓，港女vs港男：文化馬克思Cultural Marxist嘅divide and rule

成班友胸無半點墨
除咗鳩up屌人批鬥仲識咩？
On99咁反共同啲19左仔冇分別
唔諗下點解佢哋會親大陸
主要係因為環境因素呀屌你
你估個個生出嚟就知中共嘅仆街？
學校親共課程+電視台洗腦+文化入侵
你哋之所以會抗拒呢啲野
係因為你哋已經建立反共嘅思想
敢問呢度係咪個個都係自己領悟出嚟？
以前我哋好彩有高登做政治啟蒙
主流媒體都唔係太親共
但係而家呢？
連登正常討論政治嘅post唔多
On9話題開到(5)(6)(7)
主流媒體不斷媚共
奶共學校又多
你想班細路點
唔好用自身嘅角度去衡量其他人嘅處境

其實佢哋會變到咁樣
好大程度都係我哋呢代同埋上一代一手造成
細路仔係一張白紙
如果我哋係有心去教佢哋反共嘅
佢哋點會好似而家咁俾你地屌

開po屌完老屎忽
轉個頭可以理直氣壯咁用自己嘅年代文化去屌00後唔識野
「00後識唔識 」
「垃圾00後 」
雙重標準嘅極致

班人一係就冇認真睇你篇文
一係就純粹on9
下次試吓開個po喺學術台
雖然唔係好得去邊
但至少好過吹水台

Btw正負皮系統我覺得係促進左羊群心理
獨立思考能力唔高嘅人真係好容易俾人影響
見到多正皮等於好

慶幸呢度仲有你呢啲正常討論到既高質素會員

唔好咁講
有時睇翻自己啲舊po會想撼頭埋牆
好撚on9

高質巴打嚟講我最欣賞係高學歷巴打
真係做思想同政治啟蒙
正正係而家香港最需要嘅嘢
點解反共同點樣反共係我哋最需要思考嘅問題
唔係一句天滅中共就算

我覺得第一，資訊嗰方面，我97，我小一先知道咩叫電腦，小三小四先知youtube，原來可以用黎睇下多啦A夢，到中學，咩Uwant ，香港討論區，Facebook，仲要facebook初期係多數用黎打機。但依家你望下個互聯網資訊，良莠不齊，試問一個小學生點樣分咩係好嘅遊戲，好嘅影片，所以就會見到，大J，笑波子之流嘅youtuber會好有人氣，係咪真係好垃圾呢？坦白講，真係好垃圾，00後吹捧垃圾係好令人反感，所以點解一發現個觀眾群多小學雞就會覺得個youtuber係劣呢。當然，我明白有啲00後係正常，但好老實，真係唔多。
另外，多左蝗，𡃁仔係咁多大陸人嘅環境，學下學下，耳濡目染下，真係可以言行舉止都似足大陸人。
我淨係覺得，我依家可以做嘅就係，教好自己下一代。已經救唔到依家啲被人洗左腦嘅00㗎喇，所以都唔會點屌，因為屌唔醒㗎。

就算全世界冇義務教我地野
不過可唔可以唔好一枝竹竿打一船人
需然現今實在有太多嘅00後蝗化
不過仲有好似我咁樣生於斯長於斯、講純正廣東話、打死都唔睇蝗蟈節目嘅00後
而班90後就夾硬將成班00後標籤為蝗蟲後代
咁樣對我地呢啲熱愛本土事物嘅00後公平咩

到腦旬未生埋呢點
我承認00後包括我在內仲未夠人生歷練
而我對自己琴晚嘅粗暴言論對所有睇完覺得唔舒服嘅巴絲致歉

好多00後
好能驚

唔聽廣東話歌 全日文
利申00後，唔明點解成日比人標籤
最撚憎大陸嘢

好憎自己生係00年
明明周星馳我都識，抖音我都覺得好柒，星期六日淨係識玩下籃波唔會番大陸飲喜茶
但係你地就永遠都一碌鳩打一船人，屌哂所有00後老母

成日話無教00後
好聲好氣叫班00後唔好用殘體
佢地掉返轉頭係ig fb搞個撐殘體行動

唔係叫你地唔好屌00後 玩抖音可以屌 殘體字更加要屌 但係可唔可以唔好單單因為一個人係00後 就去標籤佢地港孩 盲從大陸 冇批判思考
要屌就屌既行為 鐘意既可以屌埋佢個人 但係唔好只因為佢係00後就屌啦

所以早就應該廢除咩00後咩10後依d中國批鬥用既字眼

7 8 90後上高登未撚見過殘體字
上兒登就成日見/打拼音
一個連自己文字都可以放棄嘅人
都唔屌得?

傻仔90後同你地00後都一鳩樣衣食無憂
廿鳩幾歲人仲柒下柒下咁
利申91

你班廢物00後

分兩種
一種對人唔對事，即係無論做咩野，只要係00後都屌；
第二種係對事唔對人，用蝗app,講蝗語，食蝗野，所以先屌。認真，我真係無識到90後既人會玩抖音

樓主未搞清楚情況都咁多正評，唔通真係咁多00後